Aespa出道舞台Ace 柳智敏唔識咪嘴

證明比大家睇我哋阿西巴咪嘴就光明正大，00姐大vocal 完全睇唔出假唱

都係嗰句啦
得冬天妹係正常

其實exo nct出道都係咁係人都知係咪嘴

雖然SM慣咗出道第一個禮拜‘專注’表演所以唔真唱

Arin 好似公開處刑左四個，冬妹專登化黑輸咗

支那0係咪減唔切肥就俾人推左出道

證明SM 練習生vocal 最勁同最靚就係佢

阿selle 好似賓妹

Arin咁嘅級數
樓主驗眼

點解佢係ace

真

你睇吓邊個最大粒

女仔真係一白遮三醜

出道五年仲係一啲成績都冇 同隊嗰個solo大熱咗之後心理唔平衡 好唔容易先搵到個MC做 拍檔仲要係BTS師弟團 仲唔乘機炒緋聞 已經唔係第一次成個身挨埋去 肉酸到華沙望佢嘅眼神都好愕然

呢場正式第一個cb舞台好似比想像中ok喎，啲腳幾正

話冇上過床都唔信

佢攞過女團個人評價第一名贏咗Jennie irene 喎

哇好𠃊犀利 好勁 好叻叻

佢個樣不了 咁多個韓國出道嘅 女最醜係佢

佢仲要前後腳遮大髀 加埋個紥頭髮遮肥

冬妹講野最好喎
支那0一開始係合埋腳咁企喺到接受訪問

點知企企下隻腳拍唔埋

未見過啲idol會企到咁樣接受訪問

前後腳遮肥肉，點知暴露原始性格，開始擘大隻腳

佢跳舞嗰陣跳舞對鞋拉鍊拉唔埋 隻腳又瘀血，唔知咩事

想講拍埋一齊企真係公開處刑 佢矮得濟冇啲氣場
雖然唔中意柳 但講真佢身高比例係幾搶眼
不過睇樣一定係冬冬BB 隻腳型又靚又白滑

佢上半身咁長 冬妹同佢對腳一樣長 但上半身同頭都細過佢 冬妹比例好好多